你覺得香港band房最欠缺d咩？

嚟緊想搞間band房 想聽吓巴絲意見
夾住band屌閪有冇得諗？

錄音設備

人才

你意思係做Demo？

More

最欠張床扑野

女

燈光
成日拍唔到靚境

乾冰
冇氣氛

三角琴
琴手成日玩垃圾琴

實力

認真：
空間，依家啲band房成日都好逼，fing都冇位fing

$$$
冇錢買aviom

香港地租好貴

冇歌迷Fing螢光棒

錢, 空間,

租金太貴..

同意空間

係愛阿 哈利！

唔洗整咁好
你整得到有mixer有靚膽amp有剩
d死mk會識用咩
咪又係整壞你
要賺錢一定係從marketing入手
比d垃圾拍片之類
利申：用左好多年band房

in-ear monitoring

空間 同客

如果250-300呎一間大房掂唔掂
以我觀察大部分band房最大得200呎

三角琴有諗過，但好貴
有諗過擺直立琴

空間，練野逼到

IEM真係咁需要咩
其實無乜用架喎夾band黎講

鏡

你哋會唔會冇地方度野？
如果我話收你一杯野飲比個地方你哋夾完band之後度歌有冇得諗？

Bass佬

fat boy eat all day

聽得清楚自己唱咩好重要 對主音來講

係密閉空間加塊鏡

洗鬼咩 有梳發咪夠

香港租貴，啲band房好迫
諗起以前同班core仔夾，間房超細但買舊成座山咁高嘅amp，震到個假天花'滋滋'聲

團火,爭緊團火呀

我覺得依條橋幾好 真心 可能擺塊白板 加張梳化就ok 或者再pro啲 就係有少少係bar咁樣 但可能要諗下到底係連埋band房一齊搞 定獨立分開

整個co-working space模式band房，俾月費membership之後限用次數，但外面有public area俾book唔到房嘅member chill同度歌

呢個好有撚頭喎
不過我感覺最近一兩年好似少咗人去租嘅band房？

要諗下邊到有咁大地方
而家追求舒服，夠大重要過實用性

房細既話用IEM舒服好多
起碼聽到每樣野，唔會炒埋一碟

全身鏡 廁所 人才

勁有同感 細房無IEM 玩得勁果時會勁辛苦

我個人覺得設計好Acoustic好過用iem
IEM感覺個分離度同ambience好怪

妹妹

咁細嘅房聽出面聲同IEM聲好易炒埋一碟

CHING識野
不過唔識用一定好快俾人玩爛

唔好話套野
連個panel都未識用啦

套

結他同bass落晒di，淨係鼓先用咪收
炒極有限掛

維仔命C

始終覺得唔掂
膽amp唔大聲冇力

Acoustic嗰d點設計好？